梯間從後以尼龍繩勒頸嚇煞女街坊 彩虹邨居民自保：勿夜歸

【星島日報報道】彩虹邨昨日傍晚發生梯間勒頸施襲案，一名35歲女街坊在金碧樓梯間，被一名持刀男子從後以尼龍繩勒頸施襲。因應事件，居民李小姐坦言擔心自身安全，多次呼籲大家都要小心。李小姐指，涉案男子在逃，感覺不太安全，由於對方似乎熟識邨內環境，她因而估計為邨民。而為求自保，日後會盡量不行後樓梯，也盡量不要夜歸，和最好找人作伴。

而一對由1980起至今已在邨內居住40年的母女指，邨內治安一向「OK」，但指如今時勢不好，更要小心，也希望警方多加巡邏。

也希望警方多加巡邏 哈哈

搞個一蚊雞保鑣計劃

聽講彩虹邨好多狗宿舍，個色魔會唔會就係……

小姐閣下貌美如花， 夜闌人靜獨自歸家，容乜易有色狼辣手摧花，扯你條底橫，撕你個Bra？

狗方咪就係勒頸想姦劫殺的人

因為外國政府就算點奶共都要有一個說法合理化香港反修例後大量後生死亡

狗方開始想杜撰連橫殺人犯